不分化,不割蓆,不篤灰..兄弟各自爬山，錯既一齊補救囉.屌埋今日好啦

不分化，不割蓆，不篤灰

8.13機場策略